Overwatch 鬥陣特攻討論區#8 神盾局Patch

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:
其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫
Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:
[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

The Last Bastion

Infiltration

1001開post個個記得放係置頂
開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy
Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷
Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda
購買Q&A：
Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser
Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買
Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

Come get your armor.

CEASE YOUR RESISTANCE!

幾時有活動

2500分左右main坦同補有冇人一齊玩

千祈唔好, 未儲夠3000

仲有9000剩

30000 都嚟緊

恐嚇話要Troll game 一開始Troll 9佢先

好波

岩岩係美服打rank打得好
場場都有溝通

呢條友我都遇過，佢就算唔練角都係廢

2000分左右 乜都玩 together ?

態度正確

有無link
唔知lucio幾時改 搞到唔想用住

岩啊
呢D人真係抵撚死

大快人心

....d隊友最慘

擺低個tag add左你先啦
利申：唔係經常得閑玩

繼續留名

希望快啲上到白金 仲差300分

打極都係~2000
上個Season用Mei打到上白金

排極qp 都補位

我玩補上
隻ana啲輸出有時仲高過我玩dps
證明我唔啱dps條路

qp就無所謂啦
睇之情揀英好過啦
qp首推hanzo

QP唔駛理

SupFrog#4794 留名 白金仔

lm

開波記住打my aim is true

今次world cup咁多位大佬唔該投返D正常人
咩晧南,農夫個d就唔好投啦唔該

個人意見: kicasso moowe mix 呢3位就實冇死

仲係玩投票

黑箱作業

今次係暴雪比十個名單黎(專家)
玩家投三個人出黎
呢三個人揀隊員
了解下先屌啦

愛西瓦德圖守方，死神on99 咁企係樓頂等人行過黎開大
等左成兩分鐘都仲on99 企係到最後比對面隻驚吱殺左

跌到落千九

加油

舊年台灣個邊搞成點 你又有幾了解

2100分左右 有冇人一齊排
Chung #41398

愛西瓦德花村King's Road 防守必用Mei

熊貓人春日

對澳洲都輸
台仔灰到

Qp 都有嘴炮
用源氏玩花村守 一路殺一個人就話人廢
點知俾我a 點用安娜訓左兩次
B 點攻唔入真係冇計
上potg 又係度打晒j
完場俾我地笑佢打字多過打人
換左攻守方 我笑佢打字特攻 佢話我地係被虐特攻
即時轉托比昂 同隊辛梅塔 小美
屌到佢嬲到要走場

講到投票好民主咁 個所謂名單用咩準則選出黎吖
我淨係知有人得罪官方被封殺唧
舊年台灣真係好可惜

冇記錯澳洲都有3，4個係職業隊架wow
輸都唔奇啦

好似就係古拉同xargron？
查實乜野事封殺？
不過呢2個都未到可惜啦
睇sr既話2個都唔算真係好高

台灣輸好正常喎
以過來人身份講,fusion girls出半隊夠打台灣allstar

玩左唔係好耐 想搵人一齊排
單排由36xx 一日跌到3340

有時對面出奪命都鄧佢地慘
尋日開埋大都比我sombra 偷雞推車推到終點
頭先有場花村寧願同我隻orisa 對射都唔入點由得我一個佔埋個1/3

頭先有場諗住對面咁多粒星輸硬練下死神，點知一開場就全滅左敵隊
跟住大招從天而降，係d車隔離一口氣殺左4個 順手收埋隻76上hl

Orisa…玩得廢真係好撚Troll
昨日出女坦人馬 條友當機兵用 又殺唔到人 攻點得我沖入去 佢永遠企門口

好勁 有神快拜

岩岩又遇到隻Orisa咁玩
係後排放盾企定定用左鍵掃
基本上唔會離開個盾
我叫佢換機兵算

玩左唔係好耐 master

2個月算唔算耐
Btw BattleTag : 盲俠騎劫隱形戰機#4933

得3100分 一齊排ok？
利申 咩位都識打

可以啊 但我不定時online

有冇人一齊排 ,2000分左右
平時夜晚10點幾11點玩
乜位都玩

Battletage SLIMSHADY#4650

用smurf加你 得唔得

兩個月就master

3500+玩家開小號打Rank搵隊友
主 76,Cowboy,俄妹
帳1:2000 分左右 唔是我的 不過依個會打最多因爲要幫人打上3000+
帳2: Unranked 預選賽 3戰3勝 依個就真係小號
要求
1.有mic會溝通
2.專職Sup (anna一定要識幫打雙飛）/坦 （rein一定要精通）
3.有基本觀念 eg 搶點劣勢fallback集結再打/唔會一次團戰交曬大/睇敵隊組合換英 仲有見到法拉咪撚再同我用炸彈鼠
4. 上線時間within朝早7點-晏就4點 不限假期同平日
夜貓唔洗加我
5.係有心上分既我都會同你討論下觀念 我唔勁算唔上係指點 不過觀念對金-鑽石一定係有幫助既先
6. 積分係2500-2900（非最高，係現時既分數）
想組既歡迎加我tg講聲

當然同樣係打小號既加就最好啦 衝分快好多
唔係既都歡迎

Between 玩左幾場 Elo hell真係好撚恐怖
打花村B點用麥仔開大殺四隻再爆頭秒一隻隊友都唔擋spawn俾慈悲出黎復活搞到輸撚左

Smurf咩黎

細帳

我諗我好運先上到master

講得smurf既多數有玩csgo

玩2個月master真係

之前有啊 ex-global

個下冇人睇到我姐

美服打rank見過你

我都係ex-global woe

有冇連登仔組啊 帶人上分都冇人理

無玩好耐喇不過
依排迷ow多啲

巴打rank幾分有冇小號阿 一齊玩OW阿

加
利申 平常心打rank

有齊你既要求嗰d都3000up啦

帶埋我ok?
fkuintheass#4293

我mccree唔洗幫打可以打到雙飛有無得諗???

一齊打下都可以
我咁廢應該carry唔到
巴打玩開咩角多

ATM 3340, 3640 peak
有隻smurf ～2000分

我無玩NA server玩喎但係

有冇人可以同垃圾一齊玩

可唔可以一齊打下qp

2000分算唔算垃圾

我都咁上下 一齊打？

湊崎紗夏是我老婆#4174
聽日先玩,依家要睇達哥

我都聽日先得

唔係既 識個定位3800單排輸到去2000
依個遊戲太食團隊合作 你再勁俾對面幾隻針住隊友又唔保就真係GG

我有同另外一位巴打玩開
你唔介意3排嫁可?

正面單挑我都得 有人幫我回血架話
Between 巴打係咪有性趣組隊

Smurfing equals to orgasm

正常左一日 今日又要同韓仔玩

巴打留個小號tag俾我 tg俾我都得

可以 加我battletag 啦
話說你地有無用discord?

Curse discord都有
巴打咩時間上多？小號想衝分
2個3500+係金鉑鑽應該都穩陣Win
仲可以帶下其他巴打
有冇性趣

Telegram左你

我玩嘅時候可以join你地啊
只不過我唔定時玩 但多數4:00打後

幫幫手指教下

有絲打tg左我 有冇人打小號想carry絲打啊

MASTER

MASTER 仲點教

dpi 幾多

勁

有無人一齊輕鬆QP?
riaaa#3800

另外 求鑽石坦/DPS隊友CARRY RANK

原來係frog in the well以前打tf2成日見到你

比人hack左ac之後無玩TF2啦

去完廁所再開台？

到底有無可能唔連韓服
次次同韓仔打都好躁

我朋友話佢今日日頭打咗場韓仔
有人用英文真friendly咁問佢why come to korean server

www.twitch.tv/theonlyone1333
問fd借左個銅牌ac探索下

Windows-(5/10), DPI-600, Overwatch-8.5, Team Fortress 2-2.65

一見到韓仔關game關battle net重開

去美服

美服一樣有韓仔 , 仲有泰仔

寧願同韓仔打都唔同泰仔賓仔
打過csgo既明我講乜

之前先有人質疑我話大師打金銀都未必solo carry 到，而家就有個人版

美服啲人會肯開咪
試過同隊有個細佬仔，但佢高rank過我

呢個真 打左陣美服發現同韓仔都係差唔多仆街 佢地仲好揀鍾意開咪煩鳩人
我通常一開就打競技 見到韓仔好易躁
搞到有沖動想買蝗國版玩 又怕ping 高

打機黎講 亞洲我覺得日本>>>台仔~香港人>>大陸仔(少外掛既game, csgo就不了)>>>> 韓仔~印馬泰

但技術係韓仔>全部人

隊友正正常常咁 一定Carry到
隊友成個智障咁 屌你依家玩LoL咩肥左一個打成隊
打完成隊都唔撚踩點啊陰功

大牛 陀螺 轉起來

上個po有巴打講過呢個app oversumo
但我發現根本唔準

你講數據定評級？個評級比人打下飛機算

我ow 好廢唔識睇 但我玩csgo咁耐 會覺得韓仔打fps 好廢
可能ow更講求合作同用技果d我唔識啦
但csgo黎講 中日韓港台 我會覺得中同港係比較勁

好呀

Tg: asked4help

佢評我係鑽 但我金咋屌
打下飛機爽下就算 好難理解佢點評

因為佢冇考慮到對手嘅級數

咁睇最簡單,你打金牌埸拎鑽石rating
咪即係金牌入面比較強既果班,而唔係真係值去到鑽石呢個sr

Csgo我GE都算係有少少實力既玩家
依d純fps韓仔的確唔太勁
但講到OW LoL好講團隊合作既遊戲韓仔真係超曬班
2016 OW WORLD CLUB決賽韓仔打俄佬
直落4場 俄佬俾人打到出唔到屋企
講緊決賽wor

隻人馬真係好薄皮
一槍秒到

個hitbox大到亂打都中

呢到d人就係覺得係勁既就應該可以1打6 solo carry, 就算冇坦冇補雙狙都應該贏，唔係既話就係你廢唔夠carry

D人成日吹撚到話高端打低端一隻76就可以無視曬團隊因素獨自Carry,唔係話唔得既，你去到surefour, seaguall呢d pro player level咪得lor

法拉一定得
冇人會打到你

頭先玩比個隊友話雷，之後下場遇到佢係對面，打到佢仆街
之後佢仲rage quit，最後佢個fd仲話sorry怪錯你

依位巴打 Solo carry好似唔等於1打6喎
你一打3 4到都Carry la

你講到輸一埸都唔比咁樣既冇野好講
但的確smurf低到成千分以上既話,
一定未去到埸埸都carry得哂,但至少大部份嬴
至少7,8成winrate

講撚到2000分樓下永世爬唔到上嚟咁 定係佢本身跌咗落去上唔返嚟之後覺得懷才不遇所以搵啱啱位master巴打取暖

唔係一個打全隊叫咩solo carry?

咁啲smurf落去大部份情況都solo carry到
但實有輸既機會不過好少咁明未?

同埋carry都要睇番本身能力
夠勁既咪非視meta就算冇坦補都拎到76咁樣出黎carry
冇咁勁既咪跟番meta,補番坦同sup既位黎carry

dllm又打rank撞撚到半藏
唔知有乜叉用
俄羅斯比人推埋b點仲有6分半鐘

冇話過2000樓下上唔到黎，我都試過由14xx上到28xx
只係睇唔過眼d人講到話咩高端打低端屈曬機，人地輸左就話係自己唔夠carry,你又知個場佢d隊友有幾troll?
仲有你贏有7，8成勝率，你以為係自己carry,但有冇諗過隊友都幫你好多？
我不嬲都係強調唔好忽略團隊既重要性，輸左未必你打得差，贏左都未必係你打得好，鬼唔知高端打低端有優勢？但係鑽石/大師個優勢一定未去到可以無視團隊因素lor唔該

暴雪我屌你老母臭閪
亞服同韓仔打一定有人troll/半場quit/俾人鬧，因為班韓仔去網吧可以免費即登記即玩，完全冇責任要承擔，打完走場網吧夠鐘say個拜拜走人 反而我地又俾錢要因為有人走場而輸而扣分，我屌呀？

美服個個認真係好事，但我屌你老母，係就係認真呀，但3場總有1場係有隊友走場，但唔係真係想走場，而係斷線呀仆街，跟住佢又上翻線，但我地又變相少好撚多時間，咁實好撚易輸呀屌你

其實拗黎無聊
咁我真係見過雙飛4打6都贏喎

試試有76牛仔在場 main法拉

果場銅牌場黎

隊友的確有影響
所以成日同台仔smurf最鐘意笑班人連躺都躺唔好

當然隊友有做事係最好,嬴左9成添
但你smurf到低咁多分,就應該有能力就算隊友唔係打得太好都carry到
而唔係要隊友做事既時候先嬴到
誇啲講句,打得差果時都仲勁過低分果班hot hand果時
點都唔係嬴左唔關我事,頂多全隊都有做事

團隊不嬲係重要, OW入面要贏最簡單嘅因素就係做一個多打少嘅局面, 一場團戰打多對面一個優勢係好大, 從咁多位咁耐以嚟有人斷線走場睇過5打6都係輸多贏極少就知.

如果一個人可以做到kda3, 即係平均殺3個人先死一次, 你幫團隊帶嚟嘅效益係5打3, 咁樣唔係叫carry叫咩?

始果雙飛個隻係宗師，對面又唔識換英針你咪有可能lor, 如對面轉76牛仔安娜dva,就算佢地準度廢一樣收你皮

不嬲smurf要carry到贏一場game係隊友做到佢elo嘅份內事, 然後個smurf自己去創造一啲其他隊友做唔到嘅優勢去贏. 條友淨係針住要1揪6呢一點嚟拗, youtube有片3GM vs 6 gold都係輸, 我幾撚肯定就算係top pro player都做唔到1v6

Kda 3就叫carry 笑撚左，我main法拉kda平均2.8，順手個陣隨時 4 5都有，一樣勝率得5成幾，我試過殺40死5拎4金最後個場都係輸，贏既咪叫carry lor,輸既咩都唔係

咁真係無可能1Vs6既
一人一下普攻都收得皮

你知就好啦，咁你就咪撚話人唔夠carry乜乜77啦

D人係咪唔明我講咩，我係話唔好講到高千幾分就以為贏撚梗，我有講錯？

係d柒頭最鍾意成日講咩你係勁既一隻76都打全隊啦，唔使理陣型

佢例子有啲錯,唔應該講kda,因為有扣過少少血都計殺左
用番ow入既個terms,如果係死前平均最後一擊數過3呢
你平均收3個頭先死一次

同埋40死5金都輸咁當然隊友好大問題
但你咁都carry唔到,有冇諗過你殺人既時機,同埋有冇針到對面最高價值既人黎殺先

你繼續慢慢攬住1v6先叫carry呢個諗法啦, 要講大撚把situation同criteria可以拎出嚟講, 你KDA高嘅同時有冇shutdown對面C位呀? 拎得4金即係嗰場成隊戇鳩鳩企撚咗係度基本嘢都做唔到囉, 一個人實1v6唔到㗎喎. carry係解你帶起到隊友一齊去馬, 唔係解你一個打六個

當然有啲巴打係誇到,連有人本身果個分實力,都照叫人唔理陣容,揀dps上分就有問題
但一般smurf的確你夠勁係唔洗理陣型,差少少既咪要補位carry

Carry 同 solo carry 係有唔同
普通carry就係好似你所講係隊友發揮到佢elo應有既實力同正有正常陣容下帶領隊友走向勝利

但係solo carry就係無視曬所有團隊因素，
靠一隻打全場，就算隊友係智障都打贏

都係個句贏到咪叫carry,輸左咩都唔係

呢個我的確講錯, 用咗LoL個concept

OW入面好多數據都反映唔到啲乜出嚟, IDDQD都講過accuracy去到基本位證明到唔係完全中唔到人就夠, 最重要係你take唔take out到對面C位, 亦都講過positioning同concept好重要. 三幾場隊友太troll你carry唔起無嘢講, 而家話人一直停咗係某分段上唔到去咁唔係carry唔到係乜

不過算啦, 只要唔係1v6之後話人carry唔到就會俾條友追咬, 佢明就明, 唔明繼續執撚住句嘢做憤世撚就由佢算

時機呢家野就好難解釋既，但我通常都打補師先，之後係對我有威脅既英： 76/牛仔，之後其他

你咪繼續曲解我意思lor ,連我屌緊咩人都唔知就沖出黎柒

咁你殺咁多都死,即係隊友死得仲快
隊友因乜事死?你又有冇針對番黎打

同埋死得順風埸死得5次唔出奇
但你講到輸埋都死5次, 又會唔會係你太怕死
輸出得太慢
可能隊友差唔多死哂,你先殺到對面2,3隻

咁如果對面出晒Meta
自己隊Sombra 半藏 炮塔 機兵 老鼠 就算低千幾分打唔贏都正常既
只可以話Smurf落去 會係無咁食Teammates

我怕死就唔會4金啦

駛鬼解釋咁多咩, 條友鑽撚哂牛角尖, 佢識諗咁多嘢就唔會係度執撚住carry solo carry嘅分別, 然後就想同人講"人地打成點都無用啦, 成王敗寇嘛, 係度屌人carry唔到呢下真係要我出聲屌醒班人", 不過嚟手佢又會屌我曲解佢意思㗎喇

你殺得夠快就唔會輸啦

其實咁講 跟本唔存在Solo Carry
就算一隊有4個Troll 一個勁既隊友
咁贏左都唔叫Solo 喎 因為有Teammates配合

究竟點為Solo carry

喂屌呢句真喎, 我睇過IDDQD去咗bronze silver用hanzo屌打全場, 但係我見同佢一隊啲盾佬又舉盾又入去佔點推車咁, 好做到野, 好唔算得上係solo carry囉

係你班撚屌話自己可以冇視隊友carry咪屌醒你lor

好簡單，係冇坦冇補，其他隊友全部殺少死多，殺數輸出多過其餘5條友加埋

隨你點講，總之個場自問發揮到有鑽石水平

而家有班人話可以無視隊友直接76打全場，我屌返佢地話唔可以無視團隊因素，有錯？？

唔撚知發生咩事就摺埋啦

你都識講係iddqd,我上面咪話左如果係宗師/500強以上實力咪有機會做到solo carry，睇撚清楚我講過d咩先同我拗啦

定係你就係個班鑽石/大師以為自己落到低rank就天下無敵既7頭

真係唔撚用腦㗎喎笑撚死我 做撚哂正義使者屌鳩啲鳩up user都無乜嘢, 出埋defini~tion去同人定義令自己講嘢好似更加convincible呢下先好笑 好聲好氣講下點樣先為之打好啲去帶起班低分場嘅友就即刻左駁右駁 "唔係咁喎我都已經4金... 我打得好好自問係diamond嘅水準都仲係..." 講多一兩個point去解釋下點解會輸就一句"隨你點講..."就顧左右而言他

知你句句金石良言精警到不得了喇 你繼續出多啲定義教育下世人啦真係靠撚哂你喇

咁講你數據真係勁呀，但有冇諗過輸乜先
同埋當然就算自己打得好都會有隊友雷到輸既情況

個人覺得總之你落到去可以單排有7，8成以上winrate已經算carry緊
同埋不斷證明就算snurf都會輸有乜用？
定想用黎證明大把人低分卡住都係因為隊友問題唔關自己事

又要問人點為止solo carry,比個標準你又話我定義扮野，想點撚樣呀你

我不嬲都係強調團隊合作重要性，我有否認過高端打低端有優勢？

我講返自己個場就係想比例子你有時even你覺得自己做得好好/超水準發揮，但係隊友唔合作一樣係輸，你地就係咁話都係始終唔夠Carry先會輸,屌根據你地定義我4金 由頭著火著到尾點都算係carry掛，但係你又係咁話我呢樣唔得個樣唔得，屌我真係做到乜撚都完美就係pro player實力啦已經，使撚你係到再同我雞蛋裹挑骨頭？

我講話唔好無視團隊因素有冇講錯，冇你就收嗲縮返入你老母塊西啦

有冇7，8成win rate其實都係好睇運，只能講有時運氣差起上黎都係會卡機

不過我認同實力決定高度，運氣決定速度，有實力始終會上到，只不過有時真係唔好彩就算高成千分去打都會stuck一段時間

就算smurf都會有機會輸，所以你個case輸唔奇明未？
同埋carry都有程度之分啦

當然7，8成winrate呢d絕對係講緊打番至少廿幾三十場出黎計
有時1，2場會運氣差到有隊友廢過ai,但大部份情況係要贏到carry到

76，小美，女坦，安娜同lucio我都玩得
rk用安坦同安娜多

我3900 smurf落去3000場場玩widow唔撚理人都carry到
你係真係carry到唔洗理陣式

有無人好睇隊友
隊友一唔掂 自己都會做唔到嘢

好講真如果真係玩開pharah嘅宗師就算對面出2隻hitscan都未必無得玩，去到宗師啲positioning 周 movement一定勁到仆街

下 你話事呀？
殺數輸出多呢d拎黎打飛機嘅姐其實 你知我知 你拎黎做標準
你條仆街我睇左好耐
你根本係將solo carry講撚到團隊零 你單挑打晒
但好明顯之前巴打講嘅唔撚係呢個情況
唔通五個彈game得返一個勁76會贏
上面大撚把人解釋完 有人講埋1打6係無可能 有7成勝率已經好好 你就話之前唔係咁講 你講就啱撚晒咁
事實上你叫個2500 3000嘅去1500打
已經贏面好大
咩叫carry 你見過咪知囉
事實上佢唔係打晒全部
但無佢會輸

俾啲信心自己
評我大師，鑽石仔

姐係大家都會好快上去

一定係咁

推咁快

努力

我加左你battle net

3000分以下一對雙飛夠打全場啦

巴打係唔係講呢場，呢d表現就真係carry

係低分場成日都會有隊友亂揀英
死又死得勁快，冇乜團隊意識中意玩單拖，如果唔係好似iddqd咁兩下殺一件點樣carry
撞啱推車圖仲大鍋，仲要自己推埋車
係低分場上面呢d情況唔少見

前排場場都撞韓仔 1600跌到落1000
屌晒佢地老母 唔會有齊healer同坦係基本先
打到一半攻唔入 啲難得玩坦補既韓仔轉晒dps
咁樣唔會易啲攻入架師傅
Btw Update完變番台仔 慢慢爬番上去了

原來唔係加左你

用啲自補角試下

你應該搵個綁定天使死奶你 你意識好少少既話玩個76/法拉已經可以掌控雷電

你識咁講咪得lor 不嬲我想講既就係高一千分去打個優勢未去到可以勁到無視團隊因素去打，有講錯？

既然你都認同隊友係會影響到，咁姐係你認同我啦，咁仲有咩好拗姐

但係有幾場2邊隊友差距會大到咁？
咁講如果今場贏左
下場我換過去對面隊，我同樣都會贏到
呢個就係大部份時間既情況
咁算唔算無視團隊？

同埋知唔知點解smurf可以直情唔補位照拎dps先
就當對面雙補，自己隊單補
每次開戰前都至少先殺對面既補
咁對面雙補都變到同單補冇分別

3000分以上都有機會

玩七六場場機乎三金
最好四金，即係代表啲咩
打極都上唔到白金
利申：2500+ PS4版

咁如果冇補呢？之前就係有位巴打冇佢唔用補就全隊冇補，根住成班就話咩你係勁既就可以76打全場唔使理隊友，唔係唔得，你係4千分以上實力咪得lor, 3千幾分就覺得自己可以打全場？會唔會看得自己太高

On fire rate?

難啲下嘛

留名

我再定義得清楚d

Carry就係兩隊其他人實力其實差唔多，但係因為你實力高兩班，所以可以帶團隊走向勝利，呢樣野的確鑽/大師就可以做到

但係solo carry係隊友其實差對面兩班，姐係隊友係銀牌，對面係白金，但係因為你係宗師/500強，所以一樣可以帶領班銀牌打贏白金，明未？

邊可能銀牌對白金…
跟本無可能會Match到

都會有白金smurf銀牌場

其實ow smurf 情況比你諗既嚴重

對面全部都係白金Smurf落黎 而隊友全部銀牌…
先唔講Solo carry可行性
我覺得現實情況真係唔會出現你定義'Solo Carry'既情況

咁算啦,要講到咁樣
只可以同你講top500都solo carry唔到
之前睇evermore佢地3隻宗師對6個白金果啲片
最後都係6個白金嬴比較多
即係話就算3個宗師smurf,另外3個隊友乜都唔做掛機
3個宗師都carry唔黎,即係就算宗師top500都要睇隊友
咁講o岩你意思啦

我咪一早講左carry分2種
一種係勁到無視meta carry
一種係冇咁勁跟meta補位carry

吊你 我3500分都唔敢同你打啦
咁撚多要求

一般都有50%左右
成日唔好彩組啲唔知咩嘅隊友
有時連坦補都唔用
唔知係未PS4啲人差啲嘅

On fire rate 50%
你真係唔應該係你依家個分段

3宗師打唔贏6個白金，唔代表1宗師+5個銀牌贏唔到，只不過未有人試咁解

轉個頭又有個人版

算啦，呢到d人又會話on fire 50%又點，卡機姐係你唔夠carry lor

1個+5個銀牌照你講法咪又係靠團隊
你咁鐘意講到咁極端,除左5個afk,1個打哂先叫solo carry
仲有乜算係solo carry?

已經解釋左，可以碌返上前面睇

main zen係咪冇撚用 因為唔係meta

呢到真係好撚多自大鑽石大師仔

招大擋combo幾好用喎
但易死

我試過係咁輸 跟住得番18-1900分 就會對到銀牌 咁樣唔算白金smurf掛

咁都好多講到自己o係elo hell
就算自己點勁都上唔到搵藉口既垃圾
你話自己埸埸onfire,打左十幾埸個分冇變過唔奇
實有運氣差,埸埸超廢隊友既時候
但如果打左過百埸真係上唔到就咪怪隊友

雖然唔多 但有時比人叫轉lucio or ana
講緊波都未開

好慘 其實打防守都唔差

憤世撚一到店，所有花生友便都看著他笑，有的叫道，「憤世撚，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又拎自己殺40死5都贏唔到就屌人話”carry唔起”係錯啦！」憤世撚睜大眼睛說，「我呢句有咩講錯……」「有咩講錯? 真係超班嘅求其拎隻genji出嚟斬死對面三兩隻後排，pick死對面隻carry等隊友clean up，唔係carry係咩。」憤世撚便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「隊友識clean up不能算carry……隊友識推車佔點㩒left click！……隊友可以做到嘢，能算carry麼？」接連便是難懂的話，什麼「無1v6唔算係carry」，什麼「冇坦冇補，其他隊友全部殺少死多，殺數輸出多過其餘5條友加埋就係solo carry」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

所以我咪話實力決定高度，運氣決定速度

有實力係點都會上到，但係因為運氣差搞到stuck 左5 60場或者甚至成百場唔係Elo hell係咩？有時真係運氣差比隊友瘋狂雷上黎呻下都唔得？
我自已都經歷過由銅牌去白金既歷程，知道單排打上去真係唔係咁易，有時明明真係已經好carry但都比人雷到輸真係會好frustrated

要d隊友識玩
你放粒lin比人識集火 仲要識保你

係食隊友多啲嘅 始終都怕刺客

入黎呢到好多時剩係見到邊個邊個點雷垃圾等等

一般黎講zen係替lucio個位
所以如果自己隊ana就應該轉啦
zen查實唔差,當然前題你做到事
如果一直比對面刺客殺就最好轉番lucio

得喇打左5,60埸次次都係分到對面勁,自己果隊就垃圾既
你話十幾埸都信,5,60埸既巴打去買六合彩啦
同埋你有冇諗過自己上到白金唔係因為自己運氣變好左,而係自己技術觀念進步左

唔係替ana 同lucio一齊玩dive咩

美服場場有人走場 係睇自己隊定對面隊

喂大佬輸左要扣分嫁，我當你贏一場加30分要升兩個牌位都要30場啦，咁計埋原本輸左要扣既分，要打 5 60 場先上到有咩咁奇？

我反而無試過

咁包埋一般情況平推陣果啲 zen可以替lucio
dive comp既話lucio+zen可以算係最好既
但要本身成隊配合得好
如果唔係拖慢少少補量唔夠既問題就好快就會出黎

stuck係講到個分數邊都冇變過/跌分wow
如果你慢慢升都就唔會係stuck啦大佬
如果你講到要升2個牌位先叫上分咁真係幫唔到你

好撚煩好低質
真係覺得比人雷咪錄條片上黎證明下自己
唔係就反省下自己

老實講我上季真係輕鬆上鑽 諗住真係有實力點都上到去
但今季個matchmaking唔知做咩 排排下可以鑽石銀牌撈埋一堆
啲低分既又冇自知之明 係要同人爭dps位
銀牌都要同對面鑽石源氏挑機
計埋仲有啲走場斷線唔夾meta
就算我贏一場+夠60分好未 輸返3場都冇左啦

樓上話冇可能銀牌對白金
日日係PS4上演緊 銀牌排鑽石都有
下次cap圖俾你睇下下

果條友唔係講呢隻
佢係指2邊都銀牌sr，但對面6隻都係本身白金smurf落黎

今日唔知發生咩事
場場用路西歐都比人carry
贏一場加6、70分
由3100定3200分升到而家3500
但係自問得3000分實力

可唔可以分d運俾我

不過lucio玩得好對成隊都有幫助
又唔洗咁謙嘅

.....
原來仲係討論緊carry的定義
我已經冇心機追個堆post

join我地個tg group吖
啱傾可以一齊排

成日打到著火都好似無用
成日殺完人唔夠一陣啲隊友又比人殺
我打開游擊唔知有無關係

見親都係打日記

打到著晒火都得嗰二幾三十分一場，公平咩

在這狂混

加分係 分數差距=連嬴/連輸>表現

有無人同我一樣玩76玩到覺得好無聊唔想玩 其他英勝率又低或者拎出黎隊友就玩狙玩半藏
今季打左四個鐘rk三個鐘都係76 場場都一成不變走走走射射射 有大就呢埋一邊等激素
係有時對面有勁少少既狙/法拉會同對面玩心理鬥陰玩得刺激d 平時真係好似機械人咁

好彩係咁排到腦正常既人求奇打左陣就升左個白金 覺得自己又未必可以咁輕鬆上埋鑽 索性唔打算

我都係玩76玩到悶

成日打兩三場就要停

下次試下同隊友溝通下 夾下combo都好

之前連贏20場，一場加成100分

咁起碼升左兩個rank

連勝20場

唔會真係唔玩住就停左連嬴/連輸架

20埸先100分少左啲wow

照計架 隔左一日都計？

呢層當然

Ps4版好難夾

真係依家先知
唔怪琴日一場加左60左右

開唔到咪
咁好難打

屌你老母金牌仲用torbjorn
累全家

好出奇咩 宗師場都有人出啦

咁起碼都駁左你銀牌唔係冇機會同白金鑽石打

上面咁多位巴打都卡機，有d一樣上過鑽石都卡係金銀，你又當睇唔到？

嗰炮台亂咁擺
又扣大扣到2046
我寧願佢揀隻lucio掛機好過

啱啱玩番就搞啲咁嘅嘢

台灣連青天白日滿地紅旗都冇得出

根本運氣呢家野就係好難講，有時黑起上黎真係可以場場carry on fire都連輸十場，當然黑成咁係比較少見、都一定唔係冇lor

我雖然最勁都只係上過白金，但都有鑽石大師fd, 佢地都有試過用我acc打銀牌，一樣有輸有贏，根本鑽石大師就未勁到可以係金銀場無視meta 無視隊形carry,係你地就成日吹到好撚易咁，其實忙記左你之所以覺得易係因為你d隊友都唔差

陰公

1v6你估打lol咁易咩
lol可以1v5係因為可以靠贏裝去壓制對手
ow只可以靠技術同你係咪射得特別準
6個計埋就算再唔準打囇飛機咁
中一下普攻都已經打死你啦

暴雪睬你都傻
大陸市場要緊

6個銀牌對6個白金真係未見過
不如你Cap幅圖黎睇睇

所以d人話咩唔使理隊友拎隻76打全隊咪係正宗講經心口紋對鷹

果位巴打鬼有講到自己得金銀咩
同埋你上過鑽石但實際幾多分先?
正常當你實力3000,差極頂盡落到去2500

所以?一直都講到所謂smurf可以carry係指嬴7,8成以上
幾時講到嬴緊???
同埋有冇認真玩都差好多啦

同埋都係果句隊友實要有做野架,但問題係對面隊友都做野
咁點解對面嬴唔到???

你講到solo carry就係要5個afk同隊
如果唔係就係隊友有做事
咁點夠你講呀

Overwatch Post長期人手頂置

頭幾個Post推得好慢 依家差不多一星期一個

咩呀 我講緊撈埋一齊
有巴打已經提我get錯左

係咪講緊我
我冇卡金銀呀 我卡2700-2800咋

所以都話
當你鑽石實力,係卡都唔會卡咁低分

多d人睇就多d人玩，好似係好事

除非你走去同啲低分多排打 跟住狂輸 咁就真係冇得恕
我識個鑽石唔知痴起邊條筋 去carry啲銀牌仔 輸到而家自己都落埋銀牌

咪又係去網吧玩 撚會俾錢買

貼多啲meme就會推快啲

暴雪好似幾睇到台灣wow
第一個電競館都o係台灣開

係 但係寫完中華台北 鬧完 啲台仔咪又繼續玩

Btw 好想去睇下

哈 我aiming唔係咁準 玩坦補好過dps多啲
但韓仔係痴線到換全dps鬥troll 架

用半藏

My aim is true

點呀邊個話鑽石唔會係低分場狂輸

Don't worry. I main Hanzo

柒夠未
一早講左smurf有7,8成已經好好
點解有2,3成會輸?一係對面表現勁/都有smurf,一係自己隊友垃圾到一個點
咁你長期同同一班廢到咁既多排,連輸又幾奇

再唔係咁講,你試下同地心探險團既排
比個top500都carry唔到啦

你柒夠未

所以我咪話有時運氣差就算鑽石大師smurf一樣會卡機，唔撚比真係運氣差？唔撚比真係連續十場都撞到troll到仆街既隊友/dc/對面smurf?明唔撚明乜撚野叫運氣呀？
可以預計到統計到既就唔係叫運氣啦，一撚定係固定有7 8成勝率嫁？

你有幾可成埸全隊都垃圾
對面又超勁呀
同埋我幾時有話卡十幾埸唔比,你自己搵番我之前講過乜野
你直頭講到話打5,60埸都都上唔到分都只係自己運氣,隊友問題添

低分係問題,但都唔明你一直搵籍口想證明自己卡elo hell好慘,
就算比個鑽石大師都上唔到咁誇做乜

收皮啦運氣運氣, 我運你老母咩 事實就係有料嘅打上去係好快, 你係撚咁拎啲rare extreme case出嚟講真係戇鳩鳩, 人地講啲乜你都聽唔撚入腦, 邊個醫撚到你個人頭豬腦真係要當佢神咁拜

講真試過smurf自己友出torb玩attack king row都贏到 講咩運氣差 見過人5v6都贏咁又點解釋

快啲同佢講句 "sorry 你上到去2千8跌返落去又上唔返嚟真係好黑仔, 每次輸都係隊友掛機對面個個都高過shown elo起碼500分, 我覺得你真係有鑽石水平, 而家即刻走去拜個神同你轉個運嚟手升上去頭500等你幫香港OW爭光"

算啦
睇佢都係想講到就係就算比你大師鑽石落銀牌埸都會照卡關
好難先升得到上黎
所以果時我自己明明有技術,但係比人雷左百幾埸都上唔到好撚唔好彩咁樣

做咩喎你, 咁人地真係差嘛, 以我估計佢應該場場都起碼兩三個隊友afk, 你而家竟然話佢係唔夠料上唔到分? 你係咪嗰啲自大鑽石大師仔呀?

乜撚野運氣決定速度 你係高而家個SR幾倍的話 我理撚得隊友出咩 你出widow一槍一件都夠carry啦下

唔準你咁串佢, 佢自問有鑽石水平㗎 所以佢落咗去卡分只會係垃圾隊友問題, 痴撚線佢一啲問題都無呀

喂咁你運氣差起上黎連輸10場，起碼都要7-8場連贏先追返d分，咁但係運氣差又未必連贏到，之黎又可能連輸多5 6場係咁loop,唔係冇機會卡機wor

同埋上面位巴打話鑽石帶銀牌輸到自己變銀，咁都唔係運氣差？根據你所講個銀牌咁廢咁對面一樣會有d銀牌廢既係到，咁點解最後會輸到自己都跌埋落銀？

我冇抱怨過自己卡elo hell，我認我自己只係白金水平，但當年打銅牌場個陣一樣試過卡到好沮喪，我明白個種覺得明明自己已經打得好好已經超曬班點解都仲會卡係個分既感受

當然最後我都上返白金，所以我從來冇否認實力係決定高度，但係運氣都可以令你卡係低分位好耐先上到

人地講到多排 ,當就係同3個廢到鑽都carry唔到既銀牌
你自己埸埸都排到呢3個比佢地雷當然係運氣問題
但依加係你自己同人多排呢
點比呀ching

升得快就係因為自己勁，唔關隊友事

我夠試過係白金個陣一日升左2百幾sr,係咪代表我有宗師實力呀柒頭

頭先先有個巴打有自知之明話自己比人carry上去
如果你到白金都仲分唔到果埸係自己carry,隊友carry定both
咁證明你冇乜觀念

鑽同銀都差1000分啦其實點排到
鑽Carry唔到銀 仲連輸到PK只係有幾個可能
1。隻鑽Main Lucio
2。水鑽
3。堆銀牌其實得銅牌實力

白金仔升200SR當自己GM 而家邊個自大d

喂咁咪正中我所講既野，佢地之所以狂輸係因為個幾個銀牌，好可能連銀牌實力都，可能只係銅牌實力，而對面match既就可能真係銀牌實力，所以就算鑽石都carry唔到

所以咪話鑽石/大師唔可以無視團隊因素獨自carry lor我冇講錯wor,呢個亦都唔係咩5個afk之類既極端例子，係真實例子wor

有鑽實力就唔可以係白金升200SR 一定要GM先得

你閱讀理解有問題就摺埋啦沖出黎柒

Diamond/master 出widow打銀牌仔起碼1v4啦 殺唔到開行證明個smurf無實力啦屌

真係好撚煩 無人有興趣知你carry到定唔得
亦都無人想知你跌分跌幾多

同意
仲有一開始係話 Smurf落去可以無視團隊咁Carry
你個例子係 隻水鑽同5條雷友一齊排
Smurf落去邊會場場都有雷友係自己Team
跟本兩個情緒唔同

因為佢地第4季placement就一齊排

其實嘈左10頁我都唔明有咩好嘈
隻game咁多變數 唔同陣又唔同效果
有時阿大師黎m可能又打得差啲
邊有得一概而輪

都廢事再同條友嘈
btw 季軍賽就開始

左鍵牛仔右鍵死神你敢嘴

等睇meta出新戰術

Sayaplayer vs flower

開定薯片啦

flower隻手都傷左,好難比

今日玩左十場左右上左2400分點知最後連輸幾場又落返去2200幾分

SAYA

要連勝7場先開始有win streak bonus

我好似連勝左六場

第4,5埸開始已經明顯地有

巴打打唔打 2200分左右

我唔夠carry架喎

試過連勝六場都係加30左右

我十場都已經加100...

輸左場無連勝啦

講咁多無撚用，一句講悶，無4.5k都唔好話自己carry

一日已經推到14頁

罵戰

紙上談兵既威力

試過連勝七場+7 80分左右一場
個場仲要係玩rein殺16死0極速完場都加咁多 印象好深刻
之後就連敗

同埋overwatch 都幾睇心態 試幾次同垃圾韓仔排比人雷之後好易躁 就會開始唔夾隊友自己打 就會愈跌愈勁
呢點唔同csgo ， even lol solo打一條線到後期都可能可以唔理隊友都carry到
overwatch係比較難
韓仔仲要溝通唔到
呢點都係搞到我有d想打中國服既原因
就算有得只連台服都已經好好多
起碼會溝通到

當然你可以話心態都係打機重要一部分 但我躁底想鳩打既原因唔係隊友廢 係on撚9

成日做女坦都無人一齊combo

國服你未打到上代練同外掛橫行個分段環境一定好過亞服

閃光源氏半藏表示從來無人玩女坦夾我

一堆大陸仔吹自己4500 但玩GENJI WM HANZO呢D 神輸低端3寶
玩到4500仲咩要過黎亞服國服
死返去單機大陸版啦

我差20%有大都唔等埋
跟住比人hold得耐

煩夠未
同埋罵咩戰 好明顯有條友比人禁住黎砌
算唔上罵戰

講埋呢d說話盞又嘈過

sor囉 skip哂無睇

試過玩女坦 攻完雪地A點已經有技 見同隊76又有技啦

點知㩒爛晒Z制 等左幾次會戰 條撚樣都唔開技 最後自己High energy清左算

成日比人雷到仆街，我覺得同韓仔玩仲好（一少部分仆街垃圾搶輸出角色 5條友用矖一人一隻 局住我要用補，唔係就輸梗）大部分識合作 多勁人
講台仔就大部分on9 唔識睇形勢
例如玩進攻方用托比昂 係咁比法拉拆又係咁死 ，隊友叫佢換又比人屌返轉頭（老實講預撚左唔肯換，淨係識用死一隻） 一個唔覺意仲會走場，有合作性既少之又少。

低端既Sup真係On99
和尚比人殺開大自救
一係Strong hold招大 死左2 3個先開

知唔知香港連中國ser lag唔lag

和尚招大其實好有學問
本身機動性低,好易比人捉,所以對面開大前好多時都捉左和尚先
所以有時開大自補又好似開唔哂
到真係到隊友有事先開,以和尚既腳力可能死左一兩件先埋到去救d隊友

咁自救開大有時都冇問題既
不過就算到鑽石大師都仲大把慢左1,2秒搞到救唔到既大

無知一問
點解我玩慈悲雙飛成日落地
明明shift咗 係咪要空白鍵滯空一陣再shift
利申 手殘撚轉職慈悲

係波會戰打成半分鐘 佢係附近都Strong hold招技
開大自補係 入花村A點輸左會戰 得我同佢退緊 佢走唔切就開技

因為轉唔切方向(? 9估

Qp 對面六排 用死神花式跳水
連續teamkill 兩次依加high 到訓唔著

咁吹棒我

屌我都撞到
明明廢到仆街

話唔定好多都係買分

撞到隻由頭屌另一個台仔屌到尾，贏咗完場仲繼續屌，笑死我

好提仔luatic hai
miro esca又靚仔又勁
希望今年run away贏
runner 又係ok靚仔

esca係幾靚仔 不過...

算撚數啦你，輕鬆食你分

gay架咩

esca lul

咁呢層我就唔清楚
不過講靚仔點都係taejun靚仔

對面死神繞後繞左十幾次 堆隊友都中招 真係無言

坦同dps 靈敏好唔同
d 人又話分開set 唔好

大部份都係坦同dps一樣
就算較都只係微調

個人除左genji同tracer清一色1.7x1600

張檯唔夠大， 1600x 2.5 玩tank 唔多順

好低 轉身都轉唔到

要有張大枱先做到
當你習慣左就好順手好準
我當初係慢慢減落去
e家桌面都係用800dpi

ryujehong 1600*1.16
比我用嘅話，轉身都要幾秒

如果場場都係咁就好啦

以後都唔會晏就4，5點玩 遇到三排 佢地開語音，把聲好細佬仔，問下佢地幾歲，11歲同13歲⋯未開波已經知輸九成，結果對面pharah，我呢邊啲細佬仔仲用死junkrat，結果3-0直落完敗

笑撚死我
好陰公

試過同個美國細路打 反而打得好開心
佢用牛仔開大殺左四個

星期六晏晝係咁架啦

死神追住對面d 狙黎啪啪啪

esca勁？
對比普通人係勁ge
rjh就真係勁喇

Haksal

佢隻tracer屌打meta wo

暴雪想點

朝早無人排咪塞啲白金仔比你

想問下比對面76/死神繞後應該點應對，經常一發現已經喺佢哋開緊大
我睇d比賽d選手都唔會成日留意後面有冇人，你哋平時係點？

我做女坦會壓向佢地 幫隊友擋傷
作為副坦我唔介意死

聽聲，熟悉地圖好重要，sup 通常有技斷大/抵消（復活，音波屏障，睡眠針，體悟心靈祥和），佢一開大你就一齊開，當然你本身要扣住啦你知道對面鐘意繞後

比賽選手唔望係因為會聽同記，
自己面前有咩敵人，邊個死左邊個有大。

btw 體悟心靈祥和

你個名
混戰太多聲音要聽都好似幾難，等我再試試先

多數唔會聽到聲,除非佢勁近你
一般黎講留意下對面既正面少左邊隻

有咩網可以睇基本資料
例如76普攻幾多傷 跑幾快 等等

overwatch wiki

仲有要多啲望一望個天, 城堡場/ industry A點啲成日望漏個天俾pharah收一兩隻後排咁就崩咗秒破

城堡場守方淨係見到對面得4隻就應該要估到對面雙飛係右邊兜後flank

有冇PC 既GROUP入?

神

kox都好勁
有場佢好幾次sleep都好關鍵

俾人troll咗成晚

最近由亞服轉咗過美服，想問吓美服in game望唔到亞服個friend list同埋friend list d人見唔到我玩緊overwatch係正唔正常

正常

喊出嚟，本來一開game d friend就會自動出現，依家要主動叫人玩

美服有咩唔同？

源氏右鍵散彈有咩技巧？ 成日都打唔中

美服亞服個fd list一向都分開計

係overwatch先唔同server都共通帳號資料，其他game分開就唔會覺得奇怪，你當ow係佛心比你轉server打，但其實亞美服d資料係應該唔共通先係，所以fd list都唔共通

近身先用右鍵?

慘在我近身打攔路豬都打唔中

轉英 源氐唔岩你

好難有技巧喎，右制已經好快，又唔係小美右制
你喺瞄準問題？轉身問題？去訓練場打機械人啦

似係瞄準 就算我準心跟足都打唔中 係咪因為唔夠近？

唔知點解我覺得而家女坦俾盾俾得好慢，成日都救唔到勾

理解唔到
準心中就自動打得中

即係我左鍵準但右鍵唔準
係咪我距離太遠 右鍵會打唔中

右鍵打近喎

2-3個身位算唔算近？定貼面個種先叫近？
我就係隔2-3位右鍵打唔中

幾多個身位你就咪撚問啦
距離感呢家野你打打下死死下咪摸索到
你下下計身位咩

1300 紙牌場排中個鑽石 做乜鳩

問下又唔得 洗唔洗咁惡？

去靶場同自訂慢慢試啦 係要少少預判
利申專業鏢師 成日鳩鏢鏢死人

..
你打唔中係一鏢都唔中定係中一兩鏢
如果all miss就明顯你aiming屎 去自訂練下啦

搵下shadder2k片睇下

右click 近戰好難打唔中

我試過對面grandmaster masterx2 diamondx3
我個面diamondx3加三排兩個unrank一個silver
最尾梗係輸

個人中距離已經用左click
因為右click就算瞄中都只會中到一粒鏢，所以一遠少少就好應該左click
右click夠近既話係好應該三發中哂，中一發你不如近戰算，仲高兩滴dmg

齋近戰同近戰右鍵輪流用dps差好多

你射得中緊係用右click啦,個問題係講緊射唔中丫嘛
不過講真近距離都中得一發就轉英啦好嗎

新手想問下ow meta係咪奪命女+半藏
場場都兩隻一齊出，是咪ow最強兩隻英黎？

係

加埋源氏

最強輸陣容

輸出陣

你中得一發加右鍵都高攻過只係右鍵好多好唔好

同埋佢講到佢左鍵準wow
左鍵準既genji一定勢好過右鍵準

打錯字

比班臺狗屌
我三塊金都比佢地狂屌
又話唔合作又話檢舉
雖然我真係新手

金就自己打飛機算啦
著火先算數

隊伍中沒有補師然後條撚屌換隻半藏出黎

But it was me, hanzo!

SOR
最撚屌係用半藏比人屈
轉用WIDOWMAKER

唔想眼冤直接mute鳩佢地自己玩自己啦 QP又頂唔順咪quit game搵過第二場

個場差佢一個佢換隻半藏我已經即刻屌曬鬼
好彩佢最後都換返補
跟手比人壓住打，守b點有兩條撚屌換半藏widow

屌都on9
講近打得一下不如近戰算
你就講打兩下高過一下
你不如話用撚埋成個combo高過近戰一下丫

on9仔玩過genji未呀
同埋知唔知乜撚野叫dps
當你近戰一下要0.3秒30攻
但右鍵中一發加近攻就0.4秒58攻

唔識反而話人on9仔

支持呢張圖入埋開post 文

一打開就係唔該

依家只要見人出齊兩隻我一係即走一係用驚吱

今日用朋友ACC 打RANK 打金銀牌

全隊無補, 打神廟, 拎WIDOW 37殺 金殺 銀傷
對面仲要有 WINSTON 有 DVA,
最後1:1 打和

我話打中一下不如近戰好過你就話不如打兩下
不如打三下啦咁

中一下加近戰=0.4秒58攻
近戰0.3秒30秒
自己諗值唔值0.1秒

同埋依加係你話中一下
我咪假設係一下
明明你假設既,依加想屈我搬龍門?

玩盾佬入point暈5件 然後1個掃死左4個 隊友執埋2件 搶番個point
然後隻台仔ana開咪話來因識唔識玩 唔幫佢擋子彈 唔識補後排唔好玩來因
係咪只要佢地死左 就算你果下清人場搶番個point 都要俾人嘴炮

Lm世界大戰

望住d 好勁既源氏轉辛梅塔撚狗真係好爽 生魚咁彈彈彈

你唔好咁啦,自己睇唔明人講咩就沖出黎柒
我講緊係鏢一下不如近戰一下,純粹30>28,無計到佢之前之後做乜,純粹就係講緊如果只打中一下就緊係近戰
你就同我講緊係打完一下再打多下,28+30>28,屌你做乜鳩啊,撚唔知老母係女人啊,加撚埋招shift比你好冇,加多50添

講緊係中一發同中一刀既決擇,你就話咁不如打多下啦,我屌
自己搭撚錯哂線仲係到同我計數

當你反正都要近戰咁大個硬直
你用埋右鍵直接配近戰有乜損失???
多少少時間,但傷害可以多成倍以上

同埋OK,你睇唔明唔算
就當只計右鍵中一發,同近戰比
近戰dps一定低過右鍵dps,仲未計右鍵有機會爆頭

無謂為無謂野拗啦
呢個po仲有玩既我相信都會知genji combo 係點，唔係d咩特別野
你當我冇講清楚啦

好sad
明明之前賽季都係2000-2400左右
但今季打完10場得1500
努力打上1600打接近1700時
今日連輸又跌返
屌

dps講埋都唔明既柒頭
依加唔係講緊打哂成套combo幾高攻
係dps幾多呀柒頭

I know that feel

靠你地推Post啦

我覆埋呢個都廢事理
連講緊dps高,而唔係combo高攻都未分清楚

點講好呢
我覺得呢d 低端場，垃圾當然有，但好多都係由0lv 開始死玩爛玩dps死都唔肯轉既人
佢地係唔識合作，剩識dps
反正都係咁，不如揀隻萊因，開盾俾佢地輸出
當雙方都係一堆專攻dps既人
邊一邊有更多輸出時間就贏（當然水平唔可以差太遠）

所以我依加如果冇人玩坦我就pick 萊因
勇d 企前d 保護輸出俾時間佢打傷害
另外就要快d 打爆對面萊因個盾
烈焰擊就必有架啦，佢身邊冇人就勇d 行埋去扑幾錘

團戰就開盾推進，對面一爆盾就沖入去撞人 回身扑兩野，烈焰擊，開大 or 開盾引火

最重要都係個句 為隊友爭取輸出時間

間垃圾玩左咁撚耐dps 總有d 水平既

不過玩來因都要睇番自己有冇補先
冇補既做左補,有補先去做坦

我覺得GENJI近戰冇咩效率
硬直時間太長
多數只會係shift完先會用
就算係面貼面都唔會次次右制加近戰
寧願射多幾下飛標
除非條友冇血就會用近戰收頭

個人認為
右制-有機會唔中但傷害可以更大
近戰-傷害只有30但近身基本上必中

一日內由3100跌到落2800
準備今日直衝2500

最ON9係你做坦但冇人跟你後面
之後好快就比人直搗黃龍
都唔明點解D人咁鐘意分散行

d你老味ps咩
要講既都講哂
我根本冇計其他因素，純粹話打得一下就不如近戰
你條柒頭睇唔明仲要沖出黎扮代表，大佬你當呢到得你玩genji咩，幾rank丫柒頭
比埋落台階你仲繼續柒
真係救撚命

講你老母緊咩
而家係我講緊一樣野，冇回緊任何人
跟住你自己搭你把臭嘴埋黎丫
講緊d咩幾時由你話事？你搭撚錯線咋柒頭

留個tag一齊玩啦
利申2000分廢物

我問個問題都引到罵戰 究竟有咩好嘈

身邊唔係太多朋友著重團隊意識想搵啲會著重團隊意識嘅巴打絲打一齊玩 有興趣可以留個battletag或者add TheFlash#41323

2000分左右一唔一齊玩?
岩岩ADD左你

佢評我隻rein master
但我得個2000分 好冇自信

努力d上Top 500

d 數據打飛機用 唔洗理

有冇人宜家玩qp? lkc#3885

2500分受唔受?想搵巴打玩下

其實冇
根本佢一開始就誤會左，又擺低幾粒膠
我之後已經話唔好拗無謂野，根本純粹就係get錯意思，點知佢仲係要繼續死咬唔放

希望今季上到master 仲差成二百零分

就算計右鍵中一發，都有用過近戰明未？
因為每次右鍵就算只中一發dps高過近戰

勁野

依個分數轉左去美服打舒服好多
之前都唔信
好幾場隊友打得差俾我同個巴打鼓勵下好似又打得好D
嘴炮對戰局真係冇幫助

加油阿巴打

40% acc

一粒 28
1粒melee 30

點樣 每次只中一粒都高攻過每次Melee

dps

何以見得
利申純粹學野 唔係想嘈

美服有Delay打得冇咁準
平時都50%

不過有1/4時間on fire好勁

有冇鑽石巴打一齊玩，
冇朋友路過留名

尾二玩個場打左80elimination
1分鐘加時推車推到最尾

實際係幾多秒一下就冇數據
但右鍵每下都快過近戰，頂盡一樣時間
同埋差2攻好難去到決定性(如果你話mccree同小美把槍比，果少少傷害就緊要喇)，但右鍵你可以即刻接shift
近戰緊我就唔記得e開唔開到喇

同埋最on9既係明明可以右鍵接近攻
但硬要分開純右鍵，同純近戰比太on9
因為右鍵接近攻既時間根本同純近戰差唔多，但傷害大一倍

同埋話combo唔比較得仲on9
除非你右鍵／近戰一下死，如果唔係2下近戰都已經算combo

學到野

咪撚小學雞係到嘈 問人幾多rank 啦 game 黎咋頂
開開心心打完咪算囉

呢到好似高rank講既野=一切

佢既意思係話
如果你每次都100%中一粒鏢，計長條數就會高過每次100%中近戰
但屌佢老味，我係講緊打得中一下既情況
條撚屌又要串鳩人，但又唔知人講緊乜
仲講極都唔柒明，由撚鳩佢

事實上打有排名既遊戲都係咁

咁你因乜事要打得中一下?
如果你下下sure到佢得29-30血咁咪近戰嬴lo
我都冇野講
如果28血即係右鍵同近戰冇分別
如果30血以上,即係你已經要2下以上

一日跌到得返2800

下次有人嘈 貼自己rank上黎 低rank就收聲

重有對面法拉 真係雙飛都唔撚死 單飛班垃圾都唔識打 飛左上天好似隱形咁

點解有人會覺得打法拉係一個人既責任
單飛就話姐
雙飛基本上係要由成個團隊去壓制
大佬佢火箭直中120 Hi到都80
同樣準度下200血既脆皮係冇隊友支援下點打？
更加唔好講高空打落去係有優勢好多

Between 唔係嘈交 單純討論

222 情況下點都係坦補之外個兩條友責任最多加埋 ana

利申萊因

屌你老母我第一個po純粹就係講，如果廢撚到近距都打得一粒就不如果下用近戰
你老味d敵人企撚定定比你射咩，係咪應該用當下最撚有效率既招丫
你講撚到右click完melee一撚定中咁，咁melee完先右click係咪可以確保對面食左高傷果招先丫on9

講真我一開頭咁講其實都係想笑下近距都唔中既人，與其係到鳩射，近戰仲易中高攻
屌你由撚頭到尾都唔撚知人地講咩就不停係到屌，真係撒戇

雙飛最起碼要dva/猩猩 + 1隻hitscan + ana先打得到

你隊友打緊雙飛個時你有冇縮後擋火箭/地面既火力先
有架話隊友都打唔落黎就真係輸出問題

有冇DVA差好遠

呢個乜嘢網？我都想睇下自己乜嘢分
我都係玩rein 由2300分跌到2000

知唔知melee完之後右鍵,同右鍵之後melee既分別
或者知唔知點解講到右鍵之後接近戰 同純近戰一樣時間
定你真係冇玩過genji

同埋melee之前改埋之後對genji影響好大
依加genji近戰之後係shift同e都冇得即刻開
同右鍵之後即刻可以技已經差好多

Dva打雙飛好揪有用

根本我頭幾句就完全冇踩鳩親你條尾，而係我講既情況下根本冇錯
你老撚都要懶撚係得你先知咁掟個combo出黎，又掟另一個情況落我講句野到話錯

之後我都話根本係你get撚錯，比撚閪埋落台階你，話當我果幾句意見冇清楚咁去迎合你搭錯線個狀況

你老味都仲閪要沖埋黎咬撚住唔放，你家陣係咪每拗贏一條友就有獎拎丫老細
你幾撚時先肯接鳩受你get撚錯但又趕唔切想出黎屌人呢個事實丫

識玩既DVA 76牛仔法拉開大都俾佢煩撚死
係都要計住佢matrix開左未

你講緊情況係乜情況?
就係下下假設敵人得29-30血?

點解針住你,因為見到你見人地右鍵唔準就叫人轉英
大把人一開始實唔準架啦練下咪得,況且人地講到左鍵準既係右鍵
咁就打擊人去人唔好玩呢隻英,我又真係想知你玩得落手既英有幾勁

其實好多雙飛隻mercy都唔係勁 好易捉到佢

你都on撚9
打撚緊rank你招右click下下打得1/3傷仲唔撚叫你轉？
你要練咪自己去訓練場練，我有叫佢放棄唔好再練咩

你冇撚再係到後補加d on9野上去合理化自己純粹想搵人嘈交既行為啦

銀牌場真喺考驗EQ
一開波冇人揀補，咁我用Ana囉都ok
點知對面出雙飛，有條友仲繼續玩炸彈鼠，仲要冇人轉76/麥卡利
我一行出復活點，開鏡打得一槍已經比法拉係咁炸
我一個人要補血又要打雙飛，點打

之後連續兩場，對面都有幾個鑽石smurf落嚟，又係門口都出唔到，成晚跌咗大約100分
我覺得自己喺零

低分冇乜話語權，純粹搵個地方呻吓

雙飛架話Mercy先係食技術同走位o個個
見到雙飛打左隻Mercy先佢地隊就會開戰
Where the fuck is the mercy , heal me plz.
Why are you dead again , where dafuq is ur ult.
Pls hide when u hv ult , gg this mercy is so shit .
Mercy 表示 ：

有 見住隻牛仔盲撚左冇打過法拉

係wo巴打有冇smurf ac , 得閒一齊落去屠人

咁真係冇計
搵個勁既輸出雙排啦

一個smurf 上左3900
另一個3000分 無得落金銀銅玩

巴打唔好同佢嘈啦
佢專講歪理然後搵交嗌刷存在感
你追下post就會發現佢唔係第1次

咁我又想知你右click可以有幾準喇
同埋隻英打得差有乜問題???
當好似永遠有d一見人地hanzo,狙就嘈
但只要人地係main果隻,用果隻英打到黎呢個分數
就代表佢有呢個水準,跟本唔洗嘈,相信人就得

同埋你話melee完之後右鍵好過右鍵再melee
直接比個例子黎,咁都睇唔明就算啦,因為唔明既話你應該真係冇乜玩過genji
當近戰,同右鍵都係用1秒時間先可以再用下一次
a近戰+右鍵就係用1.1秒
b右鍵+近戰都係用1.1秒
時間會係一樣/差好少
但出傷害既時間就係
a 0.1秒近戰30攻,1.1秒右鍵28攻
b 0.1秒右鍵28攻 0.2秒近戰30秒
自己諗下邊個好啲,值唔值得為左先用高2攻既近戰而令到第2下既攻擊咁慢先出到

3900
我仲有個1500既帳wo

不過咁樣唔係幾好 好似搵人boost咁

因為我同main ac高得濟同唔到d fd玩
所以問fd借左個ac 點知第一個上到咁高又同唔到佢地玩
之後要再問fd借

咁你咪自己諗下右鍵先melee定melee先右鍵合理
嘈親都係對面有問題既話,就叫歪理?
定前排果位講到鑽石大師落金銀埸都唔會有solocarry果個先係o岩?

下哇屌你
我一開始純粹就兩三句比意見
跟鳩住條友就掟幾粒膠落黎串柒柒咁
原來咁樣叫做我搵交嗌

係咪我睇錯你回既人

收聲啦屌 有咩好嘈 一人貼張圖出黎睇下邊個高rank咪贏囉

好啦其實我垃圾銅牌

我都廢撚事再同你解釋
其實成件事根本完全連紙上談兵都講唔上
有幾何你近到melee中但右click中得一發
我既意思就係如果你右click咁廢就不如近戰,易中得黎仲扣多兩滴添,不過最好就直接換英啦
呢個就係我最原始既意思,你果d乜撚野dps係假設條友係專精右click必中一發上,根本唔係咩新手

至於打得差換唔換英又係另一件事,但我相信見隊友打唔出攻勢而叫佢換英係件好平常既事
如果我叫佢換佢就直接放棄隻英唔再練,咁其實佢都唔係真係太想練

Agger

一開始又話人打到中得1發打得1/3傷就打rk雷人
依加又講到右鍵中一發要好勁先得

勁揪

你收皮啦柒頭又係到搬
係你自己將個新手假設到genji右click 100%中一粒
我比shadder seagull咪最多50%
所以我一直都係講某一下如果有得揀melee定右click一粒,一定係melee,因為你唔會知之後會發生咩事
而你就覺得個新手係全場右click都100%中一粒鏢,同我係到計乜柒dps
所以咪話撚左你一開頭已經唔撚知人地講緊d乜春

你話假設右鍵中一下又係你講先,如果你講到右鍵1下都唔中,咁我都可以假設近戰一下都唔中添
全部都唔講
就算右click只可以中一粒
都一定大部份情況係右click最好
你可以馬上用shift同e已經好緊要

我既意思就係如果你右click咁廢就不如近戰,易中得黎仲扣多兩滴添,不過最好就直接換英啦

其實你講果d野根本完全九唔搭八,我真係唔知你扮傻定點,所以我都係回番你呢句算
人地講打一下你就同人計dps,講得打一下就已經唔係計緊dps啦屌你,你訓醒未姐到底

咁我依加咪同緊你講就算計1下
都係右鍵有用過明未
除非條友就係差果2血先死
如果唔係右鍵比個既好處一定大好多

其實我發覺你根本唔係唔明,你只係明完再將個問題推番落你自己個假設到再loop
其實你目標係咪想呢個po上熱門咋?

又係你話講番一下,唔講dps
依加我講一下既情況又有問題?

屌 真係好多花生
唔好嘈喇 貼rank啦
高Rank個位就啱

公道講句 如果真係講一下 點都係揀高攻嫁啦屌 唔好揀講咩後續shift e q abcdefg

如果只計一下近戰實高攻
但咁比既話同實戰差好多好多

一下定Dps啊到底

咁人地而家講緊一下 拖咁多野出黎做乜

我睇埋就係一下既後續
如果只計右鍵中一下同近戰中一下,一定係近戰高傷
但如果實戰黎講右鍵完之後好處一定多好多

咁一下既後續咪唔係一下囉
人地只係講一下你講後續做咩姐

但係我睇d職業選手都有用普攻，又點解

明白明白,所以我一早就講左我一開始講得唔清楚
我當時話用melee好過,主要係想笑下人,連人地招主技都用唔好,不如用番公廁技啦
二黎係近戰易中過右click,換言之對新手黎講應該仲穩定d,三黎就係仲扣多兩滴血
不過當時我實在冇諗到會有人咁認真去回覆我呢句野,所以我冇好好解釋清楚
以後我會準備番三個point同一個駁論再留言,以免又有呢d誤會發生,失敬失敬

獎門人:打和!!

普攻正常幾個情況用
shift之後用,因為shift完太亂,普攻比右鍵易中
右鍵/左鍵之後接普攻

咁咪幾好 和氣生財

仆街韓仔次次rank都有半藏奪命，又做唔到野
仲要次次冇人揀補要我補位，打rank呀大佬你老味點解可以冇人pick補

用mercy死守難守加埋大招復活逆轉先至守到最後一個pt，點知攻方推車連第一個pt都唔過

心已灰

Pick Dps

去美服啦

pick左
其他同隊dps太垃圾，同埋得lucio一補
我低端carry唔到1打6
不過上potg會唔會加多d分？

利申打緊頭十預選，新手

著火會有加分 姐係 On fire rate
有冇Battle tag , 有可以幫你睇睇

當時我新手唔識玩 第二季都係白金仔 係慢慢浸下浸下先上到master 新手係要慢慢浸嫁啦

battle tag係咪個名？ 喵喵兒萌萌的
上季同朋友打，頂唔順班韓仔所以troll game
結算千六分，岩先打完今季頭十，千八
垃圾銀牌仔here

Carry唔到唔係問題既
但你係咪sure 2邊同樣實力既時候有你個隊係會贏架先
如果唔係怪隊友冇咩為 努力提升自己實力
係依D分數如果你dps唔係真係勁到可以1打幾
不仿試下玩猩猩/Roadhog偷後排 為你團隊製造多打少既局面
假設對面實力唔係高你地1-2班 5打6都好難贏
控曬六隻一波秒就例外啦

#後面d no.都要

我唔知算唔算一打幾
有幾場係我原本係坦，見dps隊友殺唔到人唔對路就換左法拉，一個殺幾件先搶到pt，之後dps隊友先執到雞殺人，結果我一死就全隊跟住88，dps隊友
最近練緊豬，本身有玩開女妲/Erin
猩猩dva真心唔識玩

btw #4576，thx bro

低rank 女坦100%能量掃鳩死人

其實高rank一樣掃死人
女坦50%能量以上已經要focus殺左先
如果唔係佢高能量打幾下好快又儲好招大
一路snowball落去唔洗止意贏到

高rank無咁易咁多能量 低rank真係長期70% up

女妲萬用角
成日當dps打

玩rein睇運，多拉多守方係拱橋守個時夠膽死打打下我後面一個隊友都冇，走左去唔知邊撚度，之後成隊仲要狂比人繞後打，究竟我做錯d乜

其實dive comp係咪唔應該出女坦
我玩death ball嗰陣女坦平圴能量可以有40以上
Dive comp冇左萊因就通常得返30多少少
硬係玩得唔順手咁
s3 興玩deathball 嗰陣用女坦爬到大師
但係今個season多左dive comp 用女坦就好似有心無力儲大儲慢左好多

終於感受到連勝的威力
一場+成80分 以為自己眼花

連贏左幾多場？

女坦配猩猩 dive comp都得架
不過緊係冇平推陣穩

每場三金 打到2:2 最後輸都可以扣50分以上
心灰

當猩猩 源氏 閃光呢d出唒去捉人
基本上後排得返女坦同2隻補
搞到我就好似好無助咁

我諗dive comp 架話都係出lucio同ana
保好隻ana就得
如果出慈悲就真係幫你唔到

當然zen都經常出現

到而家10場倒
直衝左上鑽

岩先遇到隻 全場尾刀得2次既Tracer
打到2:3 我殺左40個 睇佢右上 Tracer尾刀得2個

無玩一排岩岩玩返，諗住玩幾po lucio 先。打Industry 個場撞到隊3排好似2個香港人加個台仔。
兩邊實力差唔多，打到最尾個round 防守殺到興起沖晒出去最後守唔到輸左。跟住條友仔搵戰犯啦。
知唔知搵邊個呀？ 攻英？No. 係lucio呀
條友開咪：lucio 你練多幾場先打rank 啦，累撚死人呀知嗎？
台仔屌人我當耳邊風，香港人都咁on9 我真係有d 火
聽把聲都廿零歲，咁撚on9我真係頂唔順

屌返佢

想佢上來相認下

屌你老母 慈悲必須死

做咩咁大仇口呀
利申 main慈悲

死神放大殺幾多 佢復活幾多
最後法拉+我+老鼠三個一齊大
殺左五個，你估下最後死淨邊個劇情點發展？

Heroes never die

對面有mercy仲三個人一齊開大
捉唔到都留番手準備啊

一直都講開曬d大係100%win a team fight
但你下一波點算？

2cp防守先要ulti control, 進攻方更係為拎point開三四個大

打完十場之後差唔多冇贏過
得番1800分

休息下再打 連輸影響好大

其實冇夾過，直布羅陀基地 check point 2 前少少，我由穿梭機上面跳落去die die die, 放完個兩條友跟住我開大 最後未輸左，慈悲識玩真係好撚勁

我2500分連輸10場跌到1900分都試過啦
唔撚驚

請教下大家
尋日打場玩dva 自己個隊另外隻坦係女坦
對面就3坦 rein+dva+豬仔
開場無耐我地隻mercy就狂叫人殺豬 就算攻得好地地都狂叫人殺豬 越講越燥加埋粗口狂鬧 (但我企係佢附近又唔覺佢俾隻豬捉 因為隻豬企得較後 前面有dva + rein
中場女坦就供我出黎話 「dva剋豬 你問他為什麼不打」
問題係 我地輸出係法拉+源氏 正面破盾火力唔太夠 我都應該優先衝去殺豬?

P.S. 最後呢場係贏嘅 換邊後對面冇豬我同隻法拉都猛咁嗌 快殺豬 快殺豬

3404--->3156

自己隊隻輸出 例如2個都係源氏 永遠都係我隊果邊隻輸 打幾多場輸足幾多場 隊友又無溝通 最仆街既係有場對面6排 我都唔知可以點打 我呢D自己一個打點carry到 再高分D無人同你排根本無得打 棄game算9數

我第三四季單排高過第一二季好多
輸輸贏贏上上落落呢啲緊有既

如果豬無勾嘅話, dva近身係贏到豬嘅, 不過佢唔係單走係stick with team嘅話dva一個係無可能捉到豬 (就算係脆皮佢企後排dva都捉唔到啦 頂多逼佢由靚位跌返落去)

如果豬有勾, 勾完爆你頭之後一路跳走一路射你, 多數你件甲都頂唔住會爆先

佢就係冇單走

就算2cp除非打到個好靚既team kill
如果唔係都實要留大打多一波

你等慈悲死左/肯定佢未有復活/殺左佢先開技嘛
試過我估到佢無復活 點知條友拎把槍出黎Spam左6 7秒 跟住復晒堆隊友

DVA剋豬
我用豬真係未驚過DVA

從來得開大技既dps同冇人保既sups先驚佢

大隻嘅野dva就剋架啦
好似係

我從未試過跌咁多分 真係好灰 已經唔想玩

而家先開始玩會唔會太遲 岩岩換左win機

我啱啱上左3100
唔介意一齊打啦

問左高能女坦未

這個世界永遠歡迎新的英雄！

宜家唔玩住啦

開心大發現之萊因沖鋒可以當人馬個非洲鼓牆咁用

睇外國twitch台
發覺鬼佬成日笑鳩mercy main

單排用小美由2100上到差唔多2400, 然後跌落1600, 玩返sup上返1900, 應該繼續玩sup定小美

利申: main sup, 小美控

打6排預左輸一半咁打啦不嬲都

The world could always use more hero!

下面唔清楚, 4000+ mercy main簡直係死罪
有次個diamond mercy比其他11條友屌足全場

點解呢

緊係Mei啦 溜後捉sup見住佢地比你凍又走唔列真係好正
利申:Main Mei

變態殺手-惡魔美

我驚玩返小美又跌返落去 今季已經9成時間玩小美, 但係3日跌800分真係好頹

小美太situational 上到高啲rank唔係特定嘅場就無乜用 高rank啲人有晒溝通 凍得黎都比人打死左

雪完人企定定右click d 狙表示多謝晒

Overwatch director Jeff Kaplan has revealed to IBTimes UK that the hit online shooter's next playable hero is a lot closer than fans may have expected just two weeks after the introduction of the game's last hero, Orisa.

新英

邊會咁快呀

介紹完再等多兩個月啦

34xx撚到2600
有乜好既解決辦法

3100 to 2600 to 2800 輕鬆玩算

唔好連輸

輸兩場好停啦

好想有一個main zarya 既隊友

叫我

好難夾啱timing放盾
搞到成日俾人集火死

有時真係預唔到，唔好傷心

我都唔知點解傷害金
但殺得好少人
真心唔識玩 留名學嘢

聽開英配 無聊試左陣台灣同大陸配音
點解台配會咁柒
強國配音雖然都係柒，不過至少d語氣正常好多

其實點解D人輸左一定要捉戰犯?

巴打試下日文

dva係種田配

日配好撚正

打盾多過殺人

第一場就FW 對AHQ

除左麥卡利 男人老狗同人講自己快

將個責任拋比人

快槍手

即你的隊友更 ...

照路FW應該最勁

開幕個場表演賽已經抄左AHQ

一定係BLK最勁
差在睇FW輸幾多好似係

好奇一問你地main咩 嗰陣我用ana上到三千二, 然後跌跌跌返落去2800左右, 跟手當練下其他英咁慢慢上返去3100, 連續兩季都係咁

呢張一定要開新po嗰時擺埋

我都試過
有時真係要轉下

次次話想贏場就訓就唔撚使訓
Qp 都連輸，對面勁撚到痴線

近期，《守望先鋒》總監Jeff Kaplan在英國參加活動時接受了外媒IBTimes UK的採訪，談到了關於新英雄的不少情報，據Jeff所言，第25個新英雄可能不久就會跟大家見面了！

遊民星空

Jeff很清楚下一個英雄是誰，不過目前還不能公佈。他說這個英雄已經開發了很長時間了，現階段的工作主要是藝術設定方面的，應該還在打磨新英雄的模型、皮膚、語音、噴漆、動畫之類的東西。他表示新英雄的技能也很清楚。

IBTimes關於新英雄的類型詢問了Jeff，猜測是否會是防禦類型的，因為最近防禦類型很久沒有新英雄了。不過Jeff的回答是否定的：“這樣推測並不保險。”

遊民星空

至於玩家們都非常關心的毀滅之拳（Doom Fist），Jeff表示對於這個英雄，團隊有一個相當完善的計劃。每當有新英雄快公佈的時候，玩家們都希望是毀滅之拳。第24個英雄奧麗莎公佈之前還有種種細節都暗示了毀滅之拳，努巴尼地圖中有毀滅之拳的海報。不過似乎團隊準備下一盤大棋，不打算很快就揭曉這位神秘人士。

《守望先鋒》官方推特日前公佈了一段小視頻，暗示4月12號會有新的活動，充滿懸念，也讓玩家無比期待，是否會有新英雄，或者新皮膚、新地圖呢？

大陸網轉過黎,又唔係doomfist
睇黎成隻game條主線都暫時係圍住doomfist慢慢鋪,應該有排都未有隻英

戰犯一定係輸出個兩個
經典例子：（對面）雙飛 vs 76+junk rat
76一定俾人屌到上天花板
利申2xxx分

點解唔係Junkrat

竟然咁快手
Ow啲故事真係好吸引

我輸出根急殺金耶

有畫面

昨日有局對面隻法拉上季大師 玩雙飛
跟住我即刻唔用76轉補
反正都輸 唔換做硬戰犯
(銀牌場)

識玩

新一集漫畫

雙飛真係咁難打

我用女坦覺得難

如果我係隻76隊友唔支援仲要屌我我即刻換狙

零度叛亂

個問題係濺射傷害太高 加左攻佢求奇濺射high到兩下就帶走200血英
加上識玩既雙飛根本唔會老遠同對面76鬥點 基本隻76見到法拉已經係比人先手打左砲

其實主要係準度問題同配合問題
2000分左右既76 會有幾準呀 但法拉唔洗點準都可以打中你
配合問題就更加嚴重 隻76 唔夠人打 d 人就會屌 76 不打法拉 不會輸出別玩輸出 主要原因係意識差 pool太淺 高端d 人可以轉其他英 例如dva 安娜幫76
利申 2000分左右 廢76 宜家轉玩坦保

講到法拉咁屈機 點解唔練法拉屈番人

有天使拖一拖我我打到雙飛
無黑波無天使叫我打雙飛?我換狙

有冇巴打顯卡用緊1070，開恆哂畫質之後Fps keep唔keep到100或以上

1500-1800單拖打雙飛有時都得
隻Mercy開完Shift 㩒死Space 基本上郁得慢 軌跡又易估
而法拉見76打Mercy 有時都唔會幫手照樣炸其他人

雙飛一隻mcr就殺撚曬啦仲7咩6呀

咁點確雙飛係難打wow
佢玩法拉去得呢個埸(唔理銀牌定大師宗師)
即係佢至少對打番呢個lv既單射手冇難度啦

唔知點解我點set 都係60

Limit fps揀咗同顯示器一樣？

set左fps跟mon limit?

好似係 要邊個

自訂

最近張660壞左搞到冇機打，諗緊好冇上1070

改咗應該會好好多

我都考慮緊，唔知好無上470加個144hz moon開free-sync

最好似上480啦
我依加480 低-中SETTING都係得18X-200到
如果470都應該只係o岩o岩過144少少

其實玩呢隻game最緊要唔好咁易俾人影響 啲街人點屌你係佢地既事 玩好自己就得 前題 你個位有做好本份先

除左玩得多之外
仲有冇d練aim既方法

我自己開自訂較6隻76/mccree呢類唔比佢地開槍/技黎練
唔會特登較只限爆頭,但當然練果時都會練瞄頭多

Agger

見有巴打話專登轉補以免比人捉戰犯好好笑

其實佢地要捉戰犯你轉左補佢一樣會捉，與其理呢d垃圾不如盡力打埋佢，話唔定有機會贏，未打完就覺得輸緊咁樣無意思

有冇用free-sync?想知效果喺點
如果冇乜幫助好似用返N卡好d，暴風d game比較support N卡

1070低畫質100%渲染可以有250fps, 我set做limit 199 配144hz 就算開台直播都唔會有fps drop

聽講free-sync只係對fps低過mon既hz先有用
但平時都過144,所以冇乜感覺,不過我都照開就係

見係大師已經嚇到腳軟

開盡應該 KEEP唔到
我開埋G SYNC 高畫質 平均 120 左右
係咪你隻MON 得60 ?

如果真係銀牌排到對面大師既我諗唔會有隊友會捉戰犯，因為都預左輸

如果係對面自稱大師既我諗唔到點解咁快驚，好多嘴炮大師，無料扮有料

對面千幾分 牌位係鑽 上季大師main法拉

千幾分牌位鑽仲要上季大師，會唔會人地玩地心團送分比你呀

正常玩無乜可能跌到咁既分

我都想 但佢上大師都係玩法拉
Troll果d場係用其他英

咁真係唔好彩

都唔明點解有D人打rank可以玩隻從未玩過既英
又唔係冇QP比佢玩 仲乜要入黎troll人

試過打rk見人用女坦 但我睇佢生涯佢平時又唔用架喎
我話我main女坦比我用又唔肯 我即刻轉半藏

咁又何必呢

多數見你用半藏佢會轉返比你

半藏係咪專攞嚟威脅人

玄學射手

一隊4隻dps
半藏 76 狙 源氏
隻法拉都可以成場唔死
唔識玩殺唔到人又唔撚轉真係好on9

得我on99係度推車 佢地就係度玩CS咁

咁似我岩岩個場既
不過我係CAP點

搵人carry上去會唔會好仆街 有個Top500嘅fd成日r我打

比你上到去但你冇咁既技術咪又係會落返來

點解可以比人打到門口都出唔到

我麥卡利之神

Iddqd or surefour

對我來講是常事

or aimbotcalvin

今日同小學生吹水，佢話佢打完頭十贏二輸八有千三

小學生係咁上下啦

前排好似有新聞話有個九歲妹妹有千四分

aimbotcalvin把聲太煩膠, 唔似surefour/ harbleu嗰啲仆街笑聲咁過癮

我覺得calvin D笑聲都幾正

grimreality先係best mccree

白金好似同我無咩緣
由差300變到差500

加油 我本身都徘徊係3100左右, 近排抖足精神再打都升到上去3300 升白金我真係推薦用豬, 走位走得仆街啲 練好啲combo(例如zarya開住個盾衝出嚟賺能量個時可以right click破盾再拉返嚟) 練好左右鍵嘅手感, 豬算係易solo carry

打嗰陣可以留意下對面邊隻carry緊, 76 mccree呢啲就試下捉佢落單timing, 猩猩genji嗰啲flanker就試下保補師, 豬一槍一件盡量做多打少咁場teamfight就穩

咩名

有無係澳洲既巴打一齊玩 但平台係ps4 3100SR

wow

單排撞到對面雙排雙飛 對面隻法拉囂張到全程騎臉自己槍法又唔夠

輸左兩局嬲嬲地換個單飛乜都唔打就係死跟住佢地飛打空戰
好彩就兩砲炸死其中一隻 比佢打返轉頭就急降搵奶再loop

打到對面法拉換左狙 我又換源氏撚佢

完場我得兩個牌銀 但3-2反cup左 好有成功感

同我差唔多咁低分既巴打見到雙飛唔洗絕望
換單飛係咁騷擾佢點都好過係地下on99射唔中比佢炸返轉頭

由每日目標升一百分變左唔好跌多過一百分

好啦 大細ac 都玩到3100 分，完sem 係時候上3500

好多法拉唔識打空戰

我跌三百分前都係咁諗

我跌分前都有諗上4000，跌分之後諗護級成功算撚數

一日跌500分都試過3,4次。三百分好閒姐

話時話, 如果結算完嗰陣你係3500-3999但係你season high上到gm, 咁係會送你2000定3000 事關你keep唔到個分嘅話個牌都會跌返落去, 唔似上完鑽跌返落去都會見到個鑽牌

計peak

雖然平均SR比對面高百幾分
但嬴左都唔洗只係加十幾咁少掛

我都係一日內啊，跌咁多就唔敢玩啦，即off

好期待聽日決賽

有冇巴打知點解SET左咁都係得60FPS?

用緊1070

開左垂直同步？

係 要熄？

熄左變成77... 有省略號既

你係入左場變低定係未入場已經低先？

我之前垃圾cpu未入場前有百幾，一入場即變60甚至有時仲低，cpu同ram會影響穩定性

60 算 熄左好暈

屌 排中個unrk 既，一黎就半藏

太年輕

黎緊諗住買個小號剩係玩半藏

垂直同三倍緩衝關咗佢啦，邊有人玩fps開垂直同步
渲染比率用150%真係會靚d咩？

Render Scale
Put this at 100% because everything below that will look grainy and pixellated. Only go lower if you really don’t have any other settings to tweak. Setting it to higher than 100% will decrease your FPS drastically and the difference isn’t really all that noticeable.

諗住食住個勢上master
點知爭啲跌落金

大師同金爭3個tier喎
有冇fluctuate 成咁

岩岩嗰場一開波啲隊友就pick junkrat sombra即轉window鬥troll

我見樓上有人話3000幾跌到落2600嘛

唔覺意一野達成左和尚最難個個成就

點解有人玩萊恩可以on9到比左nano boost佢仲企盾企到完

唔係要睇情況咩 如果對面76開大咁都係要舉盾啫

唔係比左nano boost就老撚要打

走撚埋場

所以我幾時都覺得ps4無得report好撚on9

今時今日玩ana都仲諗住無腦比萊恩會唔會似係你問題多d?

有d情況明知對面萊恩有大技你都比，咁佢舉盾唔打都好正常，唔值得為左扑兩野收盾而滅團，明顯係你唔識用ana多d,點都係比輸出/其他坦e.g.猩猩/dva先

Ps4玩家表示

屌你老母 班on9成撚日掛住打唔推車
有幾次就係因為咁輸

轉pc啦，不過都係有hanzo

係咁嫁 d人覺得我比左nano你就一定要打

盾佬衝到入去混戰nano佢係幾好, 如果係對峙緊嘅話放俾佢盾佬係乜都做唔到

其實都係睇情況，不過好多盾佬一有nano就charge入去

韓狗冚國俾狗屌

好老實講我係新手係廢
但都唔係冇睇情況就尻比佢囉

btw有冇人係玩healer上分
感覺上都係睇隊友打成點多

之後人地安娜一個樽掟佢 即刻死

玩ana玩到上3900

玩ana玩上金
不過自從上到金開始有啲力不從心
輸出位只要差少少就好易輸1on1或者teamfight
之前aim唔錯我自己5槍內可以打到單飛pharah落黎
點知玩左兩個禮拜mass effect
再番黎玩ana打撚囇飛機咁
睇黎上白金無望

我真係恭喜你

ana上3200

我玩慈悲多
隊友dps如果唔夠對面勁
好似冇乜野做到 就算個大救到人
人地都實留大打

點解你地玩ana上到咁高
最多22xx

mercy我都有玩
最多係ana
其次就係佢
不過我唔想做衰自己kda先谷自己練ana
其實mercy有大可以呢埋通知隊友有大
等佢地五打六
儘量等對面交最多大技
尤其是zarya呢啲combo英
跟住你先出黎交大
玩mercy係咁狗㗎啦
不過成team復活隊友會好感謝你

輪迴緊18xx~20xx
玩美服啲人troll得仲勁過亞服

Healer 秘訣 走位勁

輪迴緊1800~2000

同人多排，做到等隊友group up一齊衝易贏好多尤其金牌場 會升快好多

呢句真

點樣先至叫走位勁？成日聽人講話要練走位，但唔知點練

我都唔明 有冇人可以講多啲

打s (好似係)
最緊要唔好成日比人打中

平時企位會唔會企太前太後
2邊rein面對面對峙緊既話建議企後少少
如有高位亦建議企高位
但注意如果有genji pharah

點樣打柒有慈悲跟既飛雞

屌 電話成日禁到發表回覆

1個字 準
或者簡單啲你可以打左慈悲先
做就係咁做 但唔知你隻射手夠唔夠準

仲有就係盡量掌握個戰場, 知你啲隊友分佈同敵方位置, 咁樣嘅話俾人flank都有多啲反應時間

好滾動 萬年白金仔上左鑽
S1:56rank
S2:2960
S3:2855

原本好耐冇玩但照去打rank 用一日253x>3038
有場有個torb係重新點掛機troll game 但troll唔成
我team 5打6照贏

ana真係好好玩
努力練準緊招sleep dart

不過我玩ana都係太被動 殺數同damage好差 要再努力d
kicasso大大幾時開班授下徒

殺敵方面可以試下‘’瞬狙’’
比起

其實我都有諗過下開台既

留名學野

lucio上鑽
但之後唔再想玩補決定撚dps,而家又原地徘徊緊

玩過幾埸美服
技術就差過亞服,不過氣氛幾好,唔至開咪報位仲會吹下水

我慣性係就咁望到對方大約嗰位先
跟住先即開鏡打一下
然後即刻收鏡走位
再開鏡打多次
呢個做法喺我玩widow同ana
自己研究出最啱嘅玩法
玩呢兩隻英最準嗰時開鏡有7成命中
但係而家就不了

y ar

你收皮啦

咖搜我係你PTT fans club會長呀

我係佢海外華人粉絲會會長

...買左張1080ti

乜野姐

1080ti玩overwatch
比我好過

返工啦衰鬼
仲上網

比賽開始喇各位，同香港隊打吓氣

返夜 睇唔到比賽
不過咁多隊唔係得芒果仔係香港人咩

想射波睇比賽

JUSTICE RAINS FROM....ARRRRRR!!!

台仔D鏡頭

塔根先係真CARRY

zonda都係main法拉既
打差少少正常

無啦啦由銀牌上左金牌,感覺自己好廢靠隊友carry先上到,到底自己係咪真係有金牌既實力
連勝中

屌
打完第1埸之後賣左至少10分鐘廣告都未打第2埸

求link

台灣仔:整電腦大賽

恭喜 睇多啲pro player點玩學佢地啲movement會有得益

3-0 ggez

腫大

啲分鏡想點

AHQ EDDIE 唔掂

等睇APEX

APEX個氣氛正到

影住獎盃個下

睇個氣氛同排場已經知韓國有幾重視esports

Esca醒醒定定 ryujehung同miro正常發揮 就贏得

香港隊開始打了

同apex final 撞左時間少左好多人睇

RYUJEHONG 痴線

Ryujehong

又黎多次

睇左陣OPC無乜刺激感 都係睇返Apex算

個金銀牌真係好靚

韓國唔同級數

有無PS4 玩家玩坦想一齊玩？
利申 長期玩補 加補位 2500分左右

要訓幾多次

痴線 勁到

個情況就好似係你會睇歐聯決賽定傑志係亞洲杯既分組賽一樣

ryujehong真係好癲
但runaway好熱血

runaway 加油呀

話就話香港隊 但係點解好似除左個芒果仔之外其他都係台灣人

想問為咩香港最強攻擊手會玩緊ana
係咪蝦人dse迫人玩support

咩料呀APEX 係咁出問題

關乜事

有咩問題ryujehung輸出勁都可以ana

咁大膽Hollywood A point一補

大把隊咁玩

兩隊嘅lucio有d差距

tobi

例如？無乜印象

Wall ride重要性

RUNNER隻LUCIO

BTW岩先個場RW真係比LH禁住黎打
明明上一場RW打得好好地

C9 envyus

Defense 仲要一隻Ana?定係其他補？

Lunatic hai個個唱兒歌

單補ana 通常單補就會出torb/symmetra

笑死我

佢哋個樣尷尬到

望唔透呢個戰術

Lunatic-hai唔通真係要做千年老二

無謂格硬學黃宗澤唱k歌之王啊
唱兒歌難聽都冇咁樣衰

佢地先玩得起
我地呢d凡人唔好亂學

之前玩新game無玩ow一排
由四五槍打低打飛pharah變左五槍以上

香港打成點?

相信係揀人時已經會發生罵戰

鬥troll

ana nerf左damage 要打多槍都好正常姐

Lunatic hai sosad

Runaway

esca

hollywood個場其實唔應該輸

esca真係好撚troll

好賤
Twitch有留言係"seagull tracer > esca"

佢個pulse bomb成日亂掉

見到

呢d都算 閃光空大都唔係太影響
係佢收唔到人 又成日死先

有無巴打可以講解下Dive Comp, 三坦果類乜情況先會出 又有乜Counter
睇比賽睇唔透點解會咁Pick英

Esca應該玩多啲小美

到底係點樣跳過去...

我想學下

韓仔D 打法真係好玩好多

DJ加速

屌我個top500嘅fd開個3000分小號都carry唔到我，都係打番ng算

明明我麥卡利咁勁

呢隻驚好難玩

esca:屌你老母邊個話我廢

ESCA doing stuffs

即刻miss

燈

佢最弊就只係可以錦上添花

Runaway漏晒氣

係咪準備反cup

LH有機

連燈仔既燈力無處不在

呢場都唔係佢carry 有咩燈

俾人追返3:3 上場第1個point都唔到
runaway呢一刻心理質素好緊要

game 7

好撚緊張

俾人㩒住黎打

屌啦星
ryujehong
神

Throwaway

完美展現和尚嘅用處

和尚缺點係好驚刺客
但佢係a點殺左genji同tracer

佢夠準 所以唔驚你

LH真係紅到飛起 D女出哂水

屌你haksal nano blade遊花園

runaway漏氣

Apex S2 MVP RYUJEHUNG 跪拜區

當正明星咁包裝

最可惜係kaiser

esca空中追住ana黎打果下

之前好似話韓國個邊班女FANS租左地鐵站廣告版祝佢地生日快樂

終於拎到杯

真係痴撚線

係韓國啲明星生日係咁 巴士廣告、地鐵廣告咩都有
越紅個啲越誇張
LH又靚靚仔仔咁 未換whoru之前 leetaejun都

有時柒有時型

打機打到咁

Esports 都another 3-1 lead反cup

搞女fans比人趕出隊

佢用返萊恩咪好，係要跟主流dive comp用猩猩，throw game

無辦法 多拉多個場
比人壓係門口 d dva genji係屋頂撚狗咁撚佢
一定要轉
同埋自從3 1之後ryujehong轉左用和尚
LH成隊成日好快秒撚左佢隻萊恩
最後個場唔用rein就係想打佢個出其不意

後尾話個女fans屈佢嘛

同埋對面dive comp 打到佢有幾次萊因大都冇target比佢dup

LH 執行得太好
和尚一放黑珠就全隊dive佢

佢而家次次開台都幾千人睇 班女輪住donate都賺唔炒啦

係呀 所以話係被屈起碼佢形象好返啲 可以繼續開台

DTN隻法拉痴線

單單飛打天下

其實esca有樣嘢係好抵讚 作為隊長前幾場打得咁差心理壓力咁大 竟然都可以喺後面調整返嚟 最後嗰兩局仲可以話係carry

最後兩局真係回春

隊長好似係RJH

esca坐單丁位

佢比人排啫

ana 究竟用唔用toggle zoom 好

佢今日唔係坐返落黎啦咩?

Cr: @WinstonsLab

Esca一直係隊長 只不過由於lunatic-hai係冇指揮 所以邊個做隊長只係一個名銜

今次得1行
同埋之前聽聶寶話LH係ESCA係做CALL,都係少數由dps做call既隊

銀牌場玩ana 真係無人權力

玩sup不嬲冇人權

睇住d 坦坦唔到 輸出又輸出唔到又屌9
都要唔出聲

屌
上到大師仲on99
明知對面和尚有大
ana+76已經開左大逼和尚開,隻女坦仲要即刻開大吸

今季大師都好多垃圾

咁咪上GM上top500咪少on9囉

widowmaker食屎啦
rk打完第1rd比我狂屌先肯換
條友換左76結果又比對面76屌打

幾鋪都係咁，一開始揀埋d 19hanzo,sombra,輸左先肯換返main角

屌你老母練角返ng啦阻撚住哂

我通常會等隻和尚大就完就吸
因為多數對面都會好集中輕鬆吸全隊

咁呢個我都會做
不過佢係早到女坦招大完,和尚招大都未完果隻

都係差兩秒姐

咁已經係team kill同埋哂左招大既分別

明顯個女坦係想combo

本來76招大,你女坦吸左,等76招大哂左
同埋重點隊果到有人講左和尚有大
但咁都唔留意真係

成日用女坦比人話扣大
但係無人屈和尚招大出黎

其實可以照放 不過要同ana夾佢招e

成日無人理
有時想combo，但隊友忍唔到手自己開左大

你囉

開咪溝通下就ok 通常會有條友報下對面有無人 之後果條友就會講下個fight用咩大 唔好overuse

梳囉

有啲人係死唔入隊頻

同埋就算你女坦吸左ana冇e.，佢開左大
都係1換1唔算特別蝕